新填地街有冇得賣活動頭棘輪扳手?

呢款

由於持續半年嘅社會活動已經喺某知名購物網站買唔到
樓下五金鋪得普通扳手賣, 窄地方使用所以一定要有得屈同有齒先得
香港邊度有得賣 新填地街邊間有冇?

去鴨寮街d工具鋪揾吓

上RSComponent搵下

真定假 ?google 過好似賣電子野架喎

有tools賣 佢好多hardware 類型都有只不過係主力賣電子
去佢個網到搵下

去鴨寮街成套扑頭都有得買啦

知 但點通知你 呢到講警察mon住

一陣捉埋你咪大獲

是鳩但入一間都有啦

鴨記掛撚齊款

緝記

淘寶連扳手都唔比運？

深水埗大把 仲平d

鴨記大撚把，怕你行完幾間唔記得邊間最平咋

買工具上淘寶搵嘅一係唔識，一係求撚其
用士巴拿扭啦

btw 已解決